海麗邨19歲少女墮樓亡

長沙灣海麗邨海和樓發生女子墮樓案，今日(3日)下午4時許，一名少女從上址高處墮下，跌落大廈一樓簷篷，重傷昏迷，姓曾(67歲)女保安員發現報警，救護員接報趕至，經檢驗後證實女事主已死亡。警方封鎖現場調查，證實死者姓黃(19歲)，相信她由大廈一單位墮下，認為事件無可疑，惟死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

R.I.P

RIP

驚訝19歲已經係2000年出生

哇屌，以前住果邊，樓下幾個公園
下午4點實成堆細路望住佢跌落黎

支那新移民？ 有幾多成機會係？

唔驚訝
九十後早就唔係咩青春一代

想當年舊登笑90後小學雞
不經不覺都就黎30歲

我2007年出生覺得90後都仲青春

19歲就結束生命

19歲小妹妹

咁後生就
rip

我三十幾都未死

係我中學同學

點解唔比.......